# จะมาพร้อมฟีเจอร์ไลฟ์สตรีมเกมผ่านiOS ReplayKit #
เมื่อกระแสวิดีโอสตรีมมิงหรือไลฟ์วิดีโอกำลังมาแรงมีหรือแอปเปิลจะไม่คว้าโอกาสนี้โดยในที่เปิดตัวไปเมื่อวันก่อนนั้นนอกจากฟีเจอร์ที่กล่าวไปในคีย์โน้ตแล้วยังจะมีฟีเจอร์ซึ่งต่อยอดมาจากในเป็นฟีเจอร์ที่ทำให้ผู้ใช้สามารถอัดวิดีโอขณะเล่นเกมและแชร์ออกไปจากในแอพได้โดยตรงแต่
จะรองรับความสามารถในการไลฟ์สตรีมมิงได้โดยตรงซึ่งสามารถอัดวิดีโอจากกล้องหน้าและพูดผ่านไมโครโฟนไปได้พร้อมกันในตัวนักพัฒนาสามารถนำฟีเจอร์นี้ไปใส่ไว้ในเกมของตัวเองที่พัฒนาลงบนได้จากซึ่งล่าสุดแอปเปิลได้อัพเดตให้ตัวรองรับเกมบนแล้วด้วยเช่นกันที่มา
iOS ReplayKit Streaming ReplayKit iOS ReplayKit ReplayKit Streaming iOS ReplayKit API API Apple TV 